美國鬼妹朋友今晚黎香港

得一晚時間
帶佢去邊到好？
佢都想睇下香港發生緊既事

太子

都有諗過

我都未去過...

百佳

新城市廣場

太遠啦...

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

去佢房

鬼妹朋友, 梗係留係屋企算啦屌

仆街人地想睇香港既情況呀

相呢

夜晚去新屋嶺

0/10

省鏡過我老母

要俾狗捉左先

大家都係鬼，感應下手足佢地點
Sorry 我知唔好笑

夜晚去太子警署

邊會忍到呀
我實忍唔到

點解得一晚…